每日都好唔開心 好失落 好想死

點解分左手三個月都仲咁辛苦
又話時間治癒？
明明聽日有重要野做 未準備好
我都完全集中唔到
係到等你覆 睇你last seen
咁既日子幾時先會完
身邊可以叫春既人已經叫哂
再叫真係俾人block柒我
我好想復合 好想同返你一齊

算啦
分手小事 成日諗咪仲放唔低

夜啦

我都知要收皮

佢又諗我呀嘛
咪keep住傾計 但係佢又唔諗住復合

佢又搵我*

sorry我已經唔鐘意你，明唔明

我意思係叫你早啲休息 咪諗咁多野 捱夜會殘

仆街黎 吊住

對唔住呀
真係好對唔住呀.....

佢叫我move on
寡人真係笑左

你有gugudan同我支持你

殘唔殘都冇人care
最錫我既人都離開左我
我仲可以點 仲未搵到生存意義係分左手之後

韓妹唔啱我 多謝你

你仲有佢地
笑返啦

你貼gugudan咪算囉，嚇人做乜鳩？

我都搵緊人生意義

所以慢慢嚟 唔洗心急

好想一齊返真係 我唔會再咁對佢
對佢咁差 人生有冇得take 2